分享你最有趣拍拖經歷

曾經longd拍拖，同佢一齊好似折磨咁，嗌交一開始係用喊去令我心軟要我氹返佢，之後慢慢用自殺去威脅我唔準分手 仲癲到想逼我返嚟香港讀書陪佢
當我慢慢習慣咗有佢之後就派帽俾我 個陣分手佢扮佢阿哥 (佢無阿哥) whatsapp我同我講佢暈咗入院但轉個頭俾我見到佢同frd出街 咁我咪篤爆佢 跟住佢話唔信我就要分手
過咗無耐佢同條仔分手又搵返我，無啦啦話最愛係我，咁我緊係鬧佢：如果當初咁愛我點會派帽俾我？
佢同我講：我失憶 我個腦有事

屌你老味點解我會同過呢啲人一齊過
利申：佢有抑鬱 住過院 好似係青山 我宜家諗返起佢啲嘢佢好似有思覺失調

無人分享？

連登撚有人拍咩

你又啱 問錯地方

以前考dse 考完有個女仔間我攞電話
之後一齊溫書 溫溫下就當然變左溫女
最後一齊左幾個月
成個過程好突然 最後分手好心痛
但依家諗返起都幾開心
好多謝呢個人

睇戲買最後果排
然後係度巢

有趣係邊

點解分手

笑死 係你跌電話？

男朋友偷偷地同第二個男仔一齊左

Gay

幾好笑

女朋友失蹤咗廿幾年

我做你初戀

推

無人分享

有次同我條女一齊去食一間好出名嘅嘢
點知大排長龍
結果我條女竟然用美貌迷惑晒在場嘅人
竟然唔使排隊就入到去
仲有食食下嗰陣
我無啦啦有沙吹入眼
條女竟然用咗三次眼球淨化
想幫我吹走啲沙喎
佢真係好撚qq呀

又搞事？

下
真人真事冇改編喎

收啦傻鳩

咩呀
我都唔明有咩得罪你

8888888888

唔好嬲豬
G錯了😭😭😭😭😭

好啦 原諒你

真人真事有咩好笑？_？

唔使多謝我

g持牙gay

sweet

pish

其實負評啲人明唔明我指緊邊個

好啱

同白卡人士拍過拖

你真係好幽默

thx牙利😭

就係知先負你皮

咁啱嘅

飛咗人仲想收兵,唔受佢收兵就不斷騷擾你

屌奶星我地係咪同同一個人一齊過

應該唔係,佢而家仲活躍於感情台叫春搏同情

我唔知佢狀況好耐
叫緊你春？

諗返真係覺得佢有思覺失調
個陣佢係咁話驚我介意佢有病 又唔肯講咩病

扮咋,人地晨早溝緊其他仔啦

點解似到咁

香港地好多白卡女人

係咪真係有病㗎
有抑鬱個啲邊有心機溝仔

佢真係有白卡㗎,你ex應該都有

一定有啦入得院